有冇人晚晚起身柯夜尿

成日好急 但又柯得小
一晚柯3.4次
係咪碌尻有事

可能腎有事，睇醫生好d

唔係成日打飛機

我小學時有試過相似情況
睇中醫就搞掂
佢話係濕氣重